你發過最美好嘅夢係點？

喺煲底
有過十萬人嘅集會
十二港人、被捕人士、流亡手足輪流出黎發表感言
集會完結之前，為陳妹妹周弟兄默哀
現場冇黑警
之後搭冇黃人嘅地鐵回家

見返婆婆 圍住個火爐同佢傾計 最後係個夢入面攬住佢喊

瘋狂中出100位AV女神

係個無底洞係咁跌落去

利申：烏鴉

屌緊周鈫錡

俾鐘意既人後面抱 夢入面感受到溫度 然後就醒左

櫻花樹下？

見到暗戀緊果條女

係

考電單車牌合格

又見返幾年前喺夢入面嘅嗰個女仔

我夢見 你終於俾個身份我，帶我由黑暗走岀光明
你終於拖實我無放手
可惜只係夢

我差唔多，醒返down咗成日

見到走咗嘅狗狗返咗嚟 每次一夢到佢我就知係發緊夢 所以會捉緊啲時間同佢不停玩 係咁摸佢錫佢 初頭幾次夢到佢都會喊醒 之後就睇開咗 知道佢時不時會返嚟探我

同暗戀嘅人扑野
不過醒左之後會更空虛好想變真

喺一棵大樹下面披住件褸，坐喺到挨住棵樹瞓着咗，天氣好好，陽光好溫暖，四周圍都係鮮花嫰草，景色好靚

然後我老婆行埋嚟叫我起身入屋食飯，好平淡而動人嘅幸福

可惜嘅係，我唔記得夢入面我老婆係咩樣

我都好鍾意佢喺後面攬住我瞓 不過已經唔會再有啦

張敬軒喺後面攬住我睇電視